amc 集中區3

15蚊入：400股
SH

溝左幾次 1900股 12.5 含緊